是晚 半條鱔

今朝話想食，返到屋企就有

Fk u

豆豉好撚臭

有人同我講好想食

我都想食

正好想食

10/10

好似你咁好食

魚不嬲好味

正wo

10除10 即係1分 不能再多了

超正

妹咗3嚿

屌你老味呀恰鳩我

好食
施玩血戀

我唔食魚唔食菜

好正下

覺得鱔好噁心

勁正

第二行咩嚟

食炸豬扒最啱你

你嗰邊有冇鱔賣呀

又夠味又夠辣

是 仲有餃

正呀屌你

你老母 收唔收契仔？

餃子最好味

是
很想食 咩餃都食
煎餃 水餃 炸餃 蒸餃
全部都要

佢話收契仔唔係咩問題，最緊要有家用
多謝契哥！

你search血戀 膳

我估到係乜啦

屌你老母

我老母聽住我傾情聲演你呢段嘢
笑到哽魚骨
不過冇事了

屌你老濛

你娘親廚藝唔錯

咁整真係最正

我阿娘表示多謝

蒸定炒？

屌你

係呀，我幾年前都整過一次
但係冇佢整得咁好味

蒸

come on and fuck me

施試下

唔要

一睇就知唔夠入味
個皮都唔夠色

鱔係咪即係鰻魚

係呀

要嚟我屋企試過先知

很好。

餐餐都咁好餸

伯母 我最愛煎韭菜餃

好手勢

愛吃鰻魚飯
但都係接受唔到鱔

唔知點解以前D鱔好似好食D
又爽又有鱔味

鰻魚飯勁好味

可模耳比舊我食？

而家水質污染

樓豬係隻豬

是
鰻魚汁好惹味

好撚正屌你老母
feel到滑過豆腐

當然可以

鰻魚飯多汁

冇咁誇張，不過真係好食

你問城巴打先知，如果佢都無本事搵到，我就更加搵唔到

佢之後send俾我啲相好似冇鱔賣

所以就無得食

但饅魚同鱔唔知係咪一樣，無特別研究過。 如果係一樣既話，宜邊搵到都唔好食⋯ 之前我做日本餐廳有賣燒鰻魚， 自己殺。 我整時都有食過，個d整出黎同香港食到既唔同，唔太好食。

真 細個食豆豉鯪魚會倒曬啲豆豉同汁
核突到

唔知點解依家係肥係大但淋又無鱔味

錯
依加好多係街市買到係養
而唔係野生捉

好餓啊屌你

我都覺得係咁

正！喜歡食鱔，又滑又彈

吊你老母

好撚正，台灣有冇盤龍饍食

我都鐘意呀

好鬼正

可能水質唔同，個種唔同

有隻係$200一條
嗰隻就真係又肥又大又脆

俾碗飯你，仲有雞有菜

想整盤龍鱔

台灣應該有鱔賣架

難唔難搞？ 咁啱之前隔離衛生署寄咗支咁嘅嘢俾我

叫檔主幫你淥熟佢塊皮清走啲潺
同佢講要整盤龍鱔
要每2公分切一切，唔要斷開
返屋企沖下水
豉油鹽豆豉醬蒜粒醃一醃
醬料唔使太多
最後切啲辣椒擺上去，加少少生油
蒸10-11分鐘就ok

好似我咁切做一嚿嚿就8分鐘啦

唔錯，蒸得幾正路

多謝

好濕毒不過正係咪好貴

你提一提我先記得冇鱗魚有毒添
半條頭$75

燒鱔好好食

太貴唔敢買

想問有隻魚又係同似鱔 又係咁整 但無咁多骨 叫咩魚

有時淨係食菜你唔知啫

賣相都差幾皮

好食呀

我知道你講邊隻，見過不過唔知道個名，
而我老母淨係知道潮州話點讀

唔知幾時可以學到佢咁樣

好撚正，出街食好呃錢，比埋啲尾無肉

尾嗰part全部都係骨

成日都想食 但唔記得叫咩名

我揾日喺街市望下，影俾你睇，順便問下賣魚勝叫咩名

今晚我都係食豉汁蒸鱔，成碟俾我清晒

豉椒炒真係一流
D肉一定係彈牙

最鐘意啲好捧場嘅人

炒

任何豉汁蒸嘅嘢，根本冇得輸

其實煮鱔肉係咪同蒸魚一樣？
定複雜啲？細個成日聽啲大人話好污糟，好難清潔，好難煮，好難搞，係咪真？

係污糟，要用熱水淥熟皮再刷走啲潺
不過之後都易煮易搞

豉汁蒸飛排

me cum

相約一齊cum

有冇啲係冇骨
好鍾意食但唔想食到骨

鱔一定有骨

好難架喎學下論骨啦

cum落你個暖廁板度，增加存活時間

oh no

食左半條
仲有半條今晚可以…

濃味野冇汁！！
搵日同mama講話想食鱔

好懶 不如你幫我論

覺得你好幸福

mama煮嘢食叻？

每5克收費$100

我都覺

幾抵比

有口水送好抵俾
而且仲要係條脷瘋狂攪動勻秦

越～嚟越好食
每日都好期待dinner time 邊食邊吹下水

呵番

咁我唔刷牙一個禮拜先

mama煲開咩湯架？

惡臭

正呀

口水有毒

煎韭菜餃 我最愛伯母

煎韭菜餃真係冇得輸

冇架

接受唔到係咁
接受到會覺得好香

利申鍾意豉汁，但會挑走豆豉

得閒飲茶

得閒剪你

真係唔知，澳洲無咩野好食

有牛

挑機

剪唔郁

盤龍鱔dllm
好正囉要pin this!!!!!

因為冇

好撚勁

你邊有咁嘅能耐
（估出處）

龍蝦

5g

四警涉「為交數」假掃蕩遭卧底揭發

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不是沒有
因為鳩硬

屌

其實鳩蛇好似真係唔係啊蛇

我知呀

好想食

我仲回味緊

未食過， 有d貴，食唔起。

美國牛，日本牛好食d😂, 宜邊d牛食唔慣，

以前成日喺公司攞料返黎煲老火湯

家陣每日都有一個湯
但來來去去都係蕃茄薯仔 魚湯 紫菜湯

芫荽湯真係第一次聽

唔係盤龍鱔

換過隻碟先講野啦，比狗食定比監犯食

睇完即時叫某人買左半條鱔聽晚蒸

整到好靚
星期5 叫老母整先

買咗幾多錢？

整完記得po上嚟俾我哋睇呀

$75半條

等睇老娘成品

同一個碟

證明你家洗碗好審慎

蒸盤龍鱔用公屋碟係最傳熱，唔識嘢

係呀，盤龍鱔要多人食先整

dllm

其實簡單嘅湯都好好飲

ching鐘意多油花？

琴晚po完呢張先發現同一隻碟

算平啦！

其實盤龍係純視覺享受，切開蒸係入味啲

富貴擒

一話好飲 食足成世
你哋煲開咩湯

酒樓……
之前疫情，600一隻

可以用銅
不過銅會氧化好醜
但係都係正常過不銹鋼316

請問邊度有得賣

啲肉脆唔脆

蒸完可以換碟

你唔識食

公屋碟

以後連登要用屋企用咩碗碟分grade呀
你用依d碟就係低賤

鐘意食鱔嘅人全部都識食

唔富貴，我pin嗰位巴打先正

蒸大鱔、門鱔春。人間兩大美味

土茯苓湯、番茄傻仔湯、蓮藕排骨湯、雞湯、冬瓜茶樹菇湯、紫薯湯（唔係你諗嗰啲紫薯）

即係話本施施窮咁話啦喎

唔知，廿幾年前買架

淋咗啲

喺屋企食，做乜要用多隻碟喎

下次用佢煮俾我食

好呀

有錢人先用316
316唔會氧化
銅會

乖

你伸中指出黎唔怕

你簡直係侮辱條鱔

澳幣？幾大隻

係呀，個d牛好香好林，澳洲牛有d in

hkd，酒樓那些，打過波士頓

唔同你拗，條鱔淋得滯侮辱咗我條脷添

港紙！！！

點解換個冷碟？

是

大

我樣樣都啱

土茯苓湯
蓮藕排骨湯好似幾唔錯
推介你煲下冬瓜鹹蛋肉片 枸杞湯 芥菜排骨湯

呢個正

家的味道
但自己煲唔返隻味

換熱碟

係呀，自己煲點都爭啲

算平，宜邊貴，死左既，未死既香港食平d，之前街市細龍蝦先120左右，好抵食，買黎整龍蝦伊麵，好正

係un

我好小食牛，多數食雞同豬，紅肉食微多唔健康

我都覺澳牛un d

點解澳洲仲貴過來港

你係咪講緊波士頓龍蝦呀
有海鮮檔賣$88一隻
又鮮甜又好味又彈牙

係呀，紅肉食少啲好，可以減少碳排放

是不過肉香好正

戒不了靚牛肉

有靚牛肉一定要食咗先

酒肉穿腸過所謂

係正嘅
但我屋企唔會整

有屋企人真好
買條鱔都唔平

$75

係，好食過宜度d死龍蝦

好想自己整，但係唔敢自己洗

澳洲d野，樣樣貴，唔好食，。一係出口運晒比人，一係賣到貴一貴，。 黎左咁多年， 真係發覺唔到一樣野係好食過香港。 日本野，香港食隊機貨，宜邊全部都冰過既。 仲有好on9一樣野，以前做日本餐，Tasmania 既魚，運到Melbourne, 之後同supplier買，又由Melbourne 運返去Tasmania. 想當地買，係唔會買到。 咁樣點會唔貴， 最新鮮時拎晒去賣比Sydney, Melbourne. 要買又要個邊運返返黎，都已經frozen

但油花唔夠porterhouse 愈近肥膏位愈un ，慢煮都搞佢唔掂

so sad.....
可能當地人口，消費力低……

咁又係，有時食到啲位咬唔斷咁都幾煩

好好奇點解澳洲好似冇乜人賣生猛海鮮

唔驚，當佢係jerjer咁洗就ok

但係Jer Jer唔會流血喎

會架喎

但係Jer Jer中間唔會俾人劏開。。。

都會架喎

你條Jer Jer咁趣致

係呀，大得滯要改細兩個碼

咁都幾嚴重

係呀，遲啲仲要改

改做女性外觀丫？

唔係呀，平常jer jer會掂地，所以要切一大部分

咁咪撘上膊頭囉

倒左d汁撈飯

唔做都做咗啦，都已經開咗個頭，所以我想有個了斷

咁你切左落嚟嗰啲部分有冇用豉汁蒸？

未呀，擺咗喺雪櫃，你係咪要？？？

冇丫，睇下你會點煮姐

都係豉汁蒸啦

你食咗條芫茜咋喎，係唔係唔閪俾面先

我已經飲閪晒啦

第一次食時我以為整唔熟平時返餐廳煎得多，無客投訴過，。 我自己食搞到咁早幾日同城仔巴打講起，話食肉眼好林d, 遲下試下整先知。

澳洲應該最窮既州之前搵到份工，碗都要洗埋，做左兩年幾， 搵唔到其他工。 人地Melbourne 學生一星期搵1千澳紙唔難，Tasmania 學生一個月搵到1千都算勁好

鬼佬淨係識食frozen 野，仲有佢地唔識食， d野垃圾都話好食。 根本睇人review去評價餐廳好唔好食，多人話好就好， 之前做間餐廳，老細整到垃圾咁，無員工話好食，食都唔想食，鬼佬都話食過最好食既日本餐，。佢地只要有人同佢飲酒吹水就咩都得， 所以咁樣點會識食，好野賣晒去賺錢好過啦

阿嫂個騾仔閪都𨳒埋lu